（開定先）政府封左碧街搞到我見唔到邊個最後一面

工作人員又唔理一尾只係趕入封鎖線